Android機藍光過濾！

小弟對這類程式認識甚少

其實它們成效如何？

如有用，哪些款式較好？

謝！

DLLMCF

play store search blue light

買小米亦得 得左

An7好似原生有黃mon mode架喎